把嫲嫲降血壓藥當糖誤服40粒 支那1歲女童心臟驟停延誤送院不治

家中有小孩，大人服用的藥物應該要存放於小朋友不易拿取的地方，否則容易發生意外。廣東佛山近日就有一名1歲女童誤服了40粒嫲嫲的降血壓藥，引致急性腎衰竭休克，且延至兩個多小時後才送院，最終女童因延誤救治，搶救無效死亡。

嫲嫲未有即時報警
據廣東媒體報道，佛山一名女童趁嫲嫲不注意時，把放在桌上的降血壓藥當成糖果食用，當嫲嫲發現時已經被吃掉大半瓶。而嫲嫲在慌亂之下，未有即時將女童送院，而是先聯絡女童的媽媽，不料媽媽因在上班，結果折騰了兩個多小時，女童才被送至廣東醫科大學順德婦女兒童醫院。

護士長歐陽麗梅表示，女童誤服了近40粒降血壓藥，令她的血壓降到很低。順德婦幼保健兒童重症醫學科主任鄧明紅指出，女童事發當天咬碎了大量藥物吞到胃裏，令藥物很快起效，進入血液會馬上引起中毒，令女童心臟驟停，最終急性腎衰竭而死。

醫生亦解釋，涉事藥物為「硝苯地平」（Nifedipine），表面有糖衣包裝方便服用，懷疑因此被女童當作糖果食用。

兒童催吐方法
醫生提醒，若孩子誤服藥物，應灌下開水、牛奶或酸奶，藉以阻止藥物吸收。同時可用牙刷柄、筷子等不尖銳的東西，用紗布包住後，壓住孩子的舌後部，刺激喉嚨、上腹，然後讓他們彎腰，把藥物催吐出來。若出現昏迷抽搐等症狀，家長需即時找到小童誤服的藥物，即時前往醫院就診。

另外，為防止孩子誤服藥物，大人應該把藥物放在孩子拿不到的地方，切忌與食物放在一起，成人盡量不要當著孩子面前服藥，並教育孩子藥物與糖果的分別，提醒他們不能自己食用。

睇見女童呢兩個字就明白了

首抽呢D野梗係一開始就刷好
唔通玩到ENDGAME先黎刷咩

細思極恐

2020-8=2012

一早比2胎啦,仲想3胎添

這就是狼性

死得好

就算係意外 好快都有樣學樣

廣東佛山

藥竟然是真的

證明真係降到血壓, 一次降到0
國家終於有真藥喇, 好感動, 厲害了我的國

刷首抽

有咁好食咩?

1歲就咁識諗

藥咁難食點食到咁多粒

咁都誤會?

支那人為要仔可以去到好盡

而嫲嫲在慌亂之下，未有即時將女童送院，而是先聯絡女童的媽媽，不料媽媽因在上班，結果折騰了兩個多小時，女童才被送至廣東醫科大學順德婦女兒童醫院。

福氣嚟

真係咁好食?

鬼國之日常~

糖衣裝
支那人唔識睇住個女怪糖衣裝

第一個回復的重要性

1歲點識自己拎糖食

食40粒？
一次過食40粒糖？
老母番工同送佢去醫院有乜關係
謀殺就謀殺啦

折騰了兩個多小時

想要男孫

Natural selection啫

記得下次唔好啦

睇到你講我先明

這就是中國

正常放枱面邊有可能拎到？
雖然係糖衣裝
但係佢咬碎黎食 正常都苦嫁喎
1歲都開到個藥樽？
老母聽到個女出事
即刻收工返去啦 仲搞成2粒鐘？
個阿麻打完電話就擺係到就算？

原來係女童

芝麻人-1

謀殺

一歲有牙力食咁硬嘅藥丸咩

1歲又會識自己拎糖食？
仲要個樽需要扭開個蓋先拎到藥
有糖衣嘅藥本身係好大陣化學味/苦
所以先會有糖衣
最好係咬爛舌落吐食足40粒都唔會覺得苦囉

支那人無一個係無辜
個廢老同老母輪迴十世都做支那人啦
個妹妹投胎咪再投去鬼國

增加死亡率 生活質素上升

喺支那早死，福氣嚟。

可能就算送到去醫院都因為冇錢,醫院唔肯醫呢

邊度有降血壓藥買

可能有上世記憶
咁快刷首抽

食降血藥邊有咁易死

有錢養先得

計画通り

刷首抽刷得咁明顯會唔會俾閻羅王ban

一見到女童, 見到支那, 就知咩事
支那人真係好中意要仔唔要女

一歲就應該冇咩做過壞事既
算啦，祝你下世小心啲唔好再投錯胎去支國喇

案情應該唔簡單

1歲食到藥？

湊過小朋友就知道一粒都仲有可能，乜撚野糖衣都唔會引到個小朋友食第二粒，支那老人真係狠毒

無用， 支那人要3 個都係仔

阿嫲毒死孫女

酸奶

一言驚醒

1歲女童未出齊牙咬得爛D丸仔?

作故仔都用下個死人腦

一歲可以自己爬上枱，扭開個樽拎糖食

支那神童

呀嫲做好心幫孫女刷首抽

1歲食糖都唔會食40粒啦
糖衣裝真係好食到咁？裡面點都苦㗎啦

係回覆啊，屌你打拼音都小心d啦

故阿嬤唔識報警都算啦，佢阿媽竟然話要返工唔即時返嚟
係咪真係唔小心食咗咁多粒大家自己諗。

重要1歲人仔，要乖乖地食40粒
需時要幾耐先
嫲嫲一係親手餵
一係無睇住bb成個鐘

支那仲係一孩政策咩？

好普遍

都唔代表女人重要
最好兩個仔添

英才早逝
哭𠹌咗

點解會有咁狠毒既老人
btw人都死左仲要講到係細路女自己貪玩攞黎食一歲咋

d藥甜架咩?

抵

就當佢識
我唔信1歲可以極速隊40粒糖
跟本就係疏忽照顧

唔通走去自首坐監咩

下世小心d

點解降血壓藥會有糖依？
我以為俾小朋友食嘅藥先有糖依的。

咪用埋啲蝗term啦

擺到明唔係佢自己攞黎食一歲識開藥樽？d牙生齊未？一次食40粒？

被誤服

咁快就落去見毛澤東

根本唔想要個女

咬碎咗入面唔係都係苦㗎咩？

同埋糖衣只係表面，
理應咬碎後會苦的。
所以個嫲嫲係非常可疑的。

呢個真

而且1歲拎到咩都放入口啦

中國的一百萬種死法

1歲食40粒糖都唔合理啦
不過事發在支那
不出奇

你收下把口啦

即係點

點下次

班友現實都係仆街黎
btw係度講真話咪盞俾人block撚到傻
由佢地痴線啦

去返Facebook啦 連登唔啱你
唔使真名個個都講心入面嗰句㗎啦 你上外國討論區都會係咁
支那人命不嬲唔值錢 睇個阿婆點對佢就知

我細個都有食咗啊哥啲藥
食咗幾粒就比人發現咗 即刻送去醫院
除咗個胃差咗 無咩事

大愛撚出現了

對敵人講仁慈
有得好似班狗咁做野冇後果既我掉番果13億隻蝗蟲落樓tim呀

一歲行都未穩 點喺張枱度拎完再擰開蓋食

食40粒咁好胃口？
1歲唔係應該仲飲緊奶咩

可能係畀人塞落去㗎呢

大陸老人家真係做得出
之前聽過有個老人家唔想要個女跟住又放煤氣又喺啲飯放農藥 點知都係冇死

追下post

剩係要仔

關鍵字：女童 支那

佢地既思想係 嫁出去既女=潑出去既水=外人
支那人咁怕蝕底，點都唔會想生女

其實中國男女極之失衡
做女既已經屌高哂黎賣
唔明點解仲想追仔

支那人唔識投資，呢個年代女先矜貴

比小說更離奇既國度

一孩政策完咗好耐啦
反之前update小小好冇

平時食糖都食40粒

諗左陣點解18個REPLY
再諗多諗...

咁快可以重抽
祝你抽到好野

[突發]係支那發現真藥！

邊度有講係真
你又知真係降血壓藥？

啲藥竟然係真
死得好

會唔會係食夠四十粒先work

關咩事 支那人老一輩嘅淨係要仔唔要女架啦

支那人未擺脫重男輕女垃圾思想
唔關有無一孩政策事

咁快刷首抽

一歲冇可能開到藥樽
通常藥丸樽都要大力㩒再擰
不過 支那制造的藥丸樽可能例外

RIP
仲南兄呂
來生不做支那淫

叻唔切咪你呢啲

咁點解一歲先死?
唔一出世掉咗佢?

HP唔夠！第一個回復藥很重要！

你唔正面答我?

糖衣藥裡面都苦, 就算細路好牙力咬碎幾粒, 都無可能食40粒

真係咁好食?

藥咁撚苦

BTW無可疑

1歲女童
1歲已經咁有自理能力

香港就係姐
支那雞係鄉下出世就算生到迪麗熱巴咁樣都係百二蚊一Q

邏輯繆誤。一出世無整死佢唔代表之後唔會。

一歲識得開樽，仲要40粒都食完糖衣前吞左粒藥？

可以有好多原因架啵 咁可能係個阿嫲唔想要女但個阿爸阿媽想要 然後佢一直無機會落手 再者可能佢唔係第一次去落手只係今次成功咗啫

唔好問我
問許業珩

1歲
40粒藥
點食呀

支那 女童
誤服40粒 搵鬼信咩

支那就嚟冇曬女人

血壓藥正常應該唔係樽裝
係好似必理痛個包裝咁有錫紙
支那就唔知啦...

啲細節好cls

睇到 #30 先明點解

咁難食都食得落，個細路冇味覺？

係喎

餵藥誤服
>阿嬤：未死嘅
>打畀佢老母響幾吓就cut線先
兩個鐘之後
>去得差唔多啦喂
>bb我而家帶你睇醫生，唔好死啊不過死咗就算啦

計劃通

都唔識撈嘅
養多兩年拎啲器官去賣丫嘛

阿嫲幫你刷首抽

真係奇

仲有一定要有仔先繼後到香燈，家孽傳仔唔傳女

個女嫁出去要跟夫家姓，林門鄭氏係最好例子

把血壓降沒了

咪撚on9 啦, 百二蚊你連迪麗熱巴條毛都掂唔到
望下幾多大陸仔呻要娶支那雞「又要車又要房」
d 女瞓住響度收錢呀

只係好多支那上一輩傳統意識太根深柢固先唔理呢D野

返入牆入面啦

一係支那一係中國，你老母就「內地」
一歲就有得脫離地獄鬼國，執到啦

居然信一個一歲細路可以瞬間咬碎四十粒藥，中毒身亡，你呢啲低智垃圾就真係影衰曬啦

擺明唔想洗無謂錢

幾十歲中都要食糖衣

重刷完發覺又係鬼國 下意識再重訓刷多次

JM9

Wfc
拉

但係仔既話連雞都冇得做

叻操是叻純

夠年齡啦，養多2年唔撚使米飯?

啲降血壓藥係真既

恭喜晒阿嫲，免費check啲藥嘅真假

刷首抽，真幸福

知道自己出世唔太好
要重刷首抽

福氣
刷首抽

咪咁喇 乜都假你部iphone 就唔會係真喇

遲早變中國球皇
武磊（全國）

蟲 -1

食返40粒春藥解唔解到

竟然係真藥

搭巴士趕返屋企

一歲就識得重刷